想知物資可以擺邊

我宜家有啲物資 去到香港站發現啲人好似開始走緊 想知我可以擺低啲野係邊